有癈老靜雞雞睇連儂牆唔想比人知

話說我剛經過元朗站下面連儂牆，冇人敢停低睇，反而近馬路柱後面有個癈老靜靜雞細睇緊內文。

其實會唔會想睇既人，怕人地知佢睇，尤其是元朗依啲咁藍既地方，貼得分散啲，貼既地方鬼鼠啲，會唔會有更大作用呢？

不喜勿插

多啲人扮中立停低睇都係好策略 等啲廢老覺得自己係跟緊大隊